今晚集會，切勿撚狗！唔該！

今晚！在場如有狗出現，叫大家冷靜唔好撚狗住，完左集會先。一撚狗，班狗就有借口。

唔好俾班狗激發起大家既情緒，停一停先，集會完，先再撚狗。重點係要成功集會，俾美國人睇到香港人的訴求。

大家廣傳開去，集會前，唔好撚狗！集會後，先去撚狗！記得，今晚的目的，係要成功集會！唔好俾狗有借口腰斬集會。見身邊有人太激動，麻煩叫佢冷靜下來。